.
Nemohl jsem zaplatit s kartou protoze jsem neměl hotovo .
Popovídal jsem si , ale nic nestalo .
Čišník nerozumil mě ! mě .
Myslim , že si budu stězovat do brna .
Slyšel jsem Brno ma hodně cukrarn .
Potrebuju něco sladkeho !
Nemam rad připaleny řízek , a Praha ma jenom maso v restauraci .
Možna Brno ma hodně dortů .
Kazdy den si objednám maso !
Nejsem spokojeny s jídlem v Praze .
Tak , možna Brno ma obluhu pro mě .
Tak , musim jet do praci !
Budu brzo psat !
Tak ajoj Adam
